{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 갤러리(HOTEL GALLERY)"
    },
    "text": "尚武地区プレミアムHOTELギャラリーは周期的な消防教育と施設点検で無事故安心店です。 清潔な客室管理と様々なサービスを提供し、お客様にリラックスできる場所を提供します。 ご予約のお客様は予約者のお名前を教えてください。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、退室時間を必ずお守りください。 宿泊文化のエチケットを守ってください。 ホテルは衛生とお客様の安全を最優先に考え、防疫および消毒作業を行っています。 朝食は洋食、韓国料理で提供され、一部の日付では提供されない場合があります。 ギャラリーホテルは定期的な消防教育と施設点検で無事故安心店であり、ヤノルジャ予約割引クーポンが発行中です。 便利な決済とクーポンの使用は現場で可能ですので、ご利用ください。 いつも努力するHOTEL GALLERYになります！",
    "QA": [
        {
            "question": "お客様の予約名は何ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様は予約者のお名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は特定の日や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックインの際に割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、退室時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "清潔な客室管理と様々なサービスを提供し、お客様にリラックスできる場所を提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "ホテルは衛生とお客様の安全を最優先に考え、防疫および消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "朝食は洋食、韓国料理で提供され、一部の日付では提供されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなエチケットを守っていますか？",
            "answer": "宿泊文化のエチケットを守ってください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの安全性について教えてください。",
            "answer": "尚武地区プレミアムHOTELギャラリーは周期的な消防教育と施設点検で無事故安心店です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる割引クーポンについて教えてください。",
            "answer": "ヤノルジャ予約割引クーポンが発行中です。便利な決済とクーポンの使用は現場で可能ですので、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 417
    }
}